中聯辦：香港市民和平遊行 展示了香港的文明

Now新聞台】中聯辦主任王志民出席香港各界慶祝國慶七十周年籌委會時，首次回應近月的反修訂逃犯條例風波。

他表示大部分巿民和平理性表達意見，展示香港的文明，但有少數極端分子衝擊立法會，令人震驚，應予以譴責。他強調法治和安定是香港的根本利益，中央支持林鄭月娥繼續依法施政、警隊維持社會秩序。

他又認為香港少數人挾洋自重，亂中取利，香港巿民應予以反對。他指特區政府已承諾會更包容聆聽民意，巿民應給予時間和空間，相信未來幾年，一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實，巿民會獲得幸福感。

一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實

we are ready 要推咩惡法就一次過 最好而家推埋social credits

毛魔分化能力一d都學唔到

解說
中聯辦 最想 香港市民和平遊行
未來幾年 一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實(監控系統)

最後明講信用評級
食屎啦你.jpg

收皮啦想搞分化，屌曬你地老母啊

我講完

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

毛主席講啲嘢真係到噫家都咁啱使

屌你老母啦

一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實…………我dlllm 你又想搞乜，一次過啦

又伸個龜頭出黎

中聯辦係咪覺得無事啦？

社會信用評分制度

究竟係邊國外國勢力呀?
肯發電國家機器收集情報未?

社會信用評分制度

到時班香港人為分數而爭餐死 仲邊個咁得閒反政府軍

中聯辦邊個無拎外國護照？

講到分化, 遊擊呢D戰術, 佢應該係中國第一人

基本法22條

又指手劃腳

又想分化
又想評分

包圍警總同稅局係OK

香港政府漠視民意 展示了港共的腐敗

仲想分化傻閪

王志民就嚟冇得撈啦。乜都唔搞香港人就最多謝中聯辦

想分化和理非同勇武